如何托住袋米行街而不失霸氣

好重

人霸氣
托柒都霸氣
人唔霸氣
托乜都唔霸氣

雙手攬住 攬底